Football Manager 2019 (13)

Face pack, 隊徽:

香港聯賽Editor Data組合包:

HKG_capupdate.fmf
更新部份新入籍球員國籍 (如中村佑人)
為部份血統兵更新香港國籍 (如已確定無特護的Ryo Fuiji)
更新港隊球員上陣次數/入球

HKG_league.fmf
新增甲、乙、丙組足總聯賽系統
限制球隊簽外援數目 (跟現實港超註5+1出4, 富力3鬼+要8個香港人, 港會無限外援)

增設大專盃、學界賽事 (包含港九新界所有組別)
* 要玩大專/學界隊, 要係開角色之前設定為失業, 再apply大專/學界隊
新增部份非聯賽球隊 (All Black FC)
刪去原有中國聯賽對港澳台球員的外援限制

留左名先

留名

冇玩FM留名

好好珍惜仲有E Sala既版本

有冇人用過 kai havertz, 第2季買番黎 但打咩位都勁低分

我仲一早draft咗個post添

攻中世界級
係練咗幾年都打唔到前鋒

用阿拎咗4,5季英超開始玩全幻幻陣，青春風暴

有冇巴打玩開低組別？
諗住玩national league north /south慢慢升上英超，不過驚玩一世

原來set 自己做sunday league footballer 難玩好多

留個名

岩岩買左

我想問港超patch喺mac版用唔用到

用新特蘭玩英甲
本身轉會得好少錢
之後有一日球會話財政健康
比成千幾萬budget
只不過冇乜球員肯踢英甲
諗住暑假用免簽大法
你哋用開咩陣式多

係咪睇完 Sunderland til I die

沒喎等我Google 下
本身想玩英冠隊打一季衝超
諗諗下玩英甲又幾好
不過可能我設定自己數值偏低
真係好難玩

有啲隊玩完FM
現實留意埋佢哋
好想現場睇到比甲嘅Eupen

英超玩狼隊定拖肥好玩d？

我想問英超玩到第2季係咪會脫歐？
D歐洲幻幻仲伸唔伸請到工作證？

拖肥開波易玩啲
狼隊就長遠好玩啲

脫歐有幾款玩法
最常見係變咗唔需要工作證但最多註冊17個外援

問多次 邊度有青訓減半patch

好似Steam workshop黎 咩reduce PA

我係睇完開，打442/4123都唔得，人腳好似好好但打唔出成績

教緊forest green rovers

如果有一對勁閘
你地會用咩陣?
我諗緊4312比閘打晒成條邊路定用3412/523

求推介一個後生右翼

Brackley

頂佢個肺 窮到燶

最基本都俾個budget

10M以內

第幾季乜都冇講，咁標準答案基艾沙

屌你老母又電腦黑獎

我個前鋒25球4助攻7.68分，輸左英超最佳球員比曼城隻翼14球5助攻7.4分
龍門金手套我同利記艾利臣都係38場21場不失波，我龍門失24球艾利臣失30球 但佢拎金手套

想問港超data要入邊個位

新手想問咩係減半

想問大家會點set自己教練風格？
如果一開始set咗無證書，之後玩緊時有冇得考返證書升能力？

無，呢個係選擇難易度

Ferrán torres

set咗咩都冇添

主要影響球員聽唔聽你話，傳媒 球隊士氣同激勵果d 唔知match engine又會唔會對你衰d咁，不過主要都係影響開局
國家隊級：施丹 哥迪奧那
假日球員：肥賓 沙利

唔識用兩翼 IF 玩左2動都係數據又低 分又低 明明已經用緊Pulisic 同 Chiesa
不過2閘就勁高分 係咪應該set返佢地踢W 唔係踢IF

唔係應該set球員本身最佳善長角色咩？

steam好似有個新戰術 打442 abuse match engine

有冇試過好唔好用

試咗四場 真係捉哂engine啲bug位 4場都大炒人 不過我有3場都係主場 同埋我隊波本身都唔差好難作準 但係睇比賽內容應該好好用 由其係界外球同角球好屈機

手足方唔方便SHARE出黎
因為我淨係買左touch
下載唔到佢D內容

買個29歲既Dele Ali都要9300萬
不過英人同當賣波衫賺番哂

Pulisic set winger support幾勁

要睇你係咪一個要球員融入自己戰術體系嘅領隊

我仲諗住想踢兩閘壓埋上黎攻 set if 讓條邊比閘上
自己入內線overload 人地隻閘
係咪諗多左

你個龍踢幾多場艾利臣踢幾多場？

我覺得唔關事 我set winger佢都係成日內切入波
右閘一樣會後上助攻 純粹睇片個人感覺

原來係咁 一陣試下先
Thank you 巴打

都係38場

拎大巴拿打翼 打左十場又係到呻 話唔適合

玩左兩季半祖記頂唔順班乞衣董事 轉左去曼城有成三億預算

Pulisic個人習慣係內切
所以擺佢打winger佢都係會cut入去埋門

米蘭應該點玩

意甲外援個到搞到唔想玩 不過米蘭本身已經好勁 係中場爭少少

好多幼幼

AC大把野玩啦

剩係單挑祖記都應該要2-3季
仲有挑戰聯賽49場不敗
意甲系數超英趕西

想問邊度睇場波入場人數？
搵極都搵唔到

auba突然積極

今集教曼聯唔知點解好難入波， training 大家點set

行程表有得睇
比賽場內好似無

行程表禁落你想睇果場比賽既框框到
之後右面有得睇
入場人數:

會唔會戰術熟練度未夠？

有冇方法佢地快d熟戰術

我教曼聯係咁入波但後面倒水咁失

師兄可以分享戰術?

搵彭利拿打攻中開死球入到10+球

lukaku點用好？佢落場成日都冇咩作為

夠真實

賣又賣唔出

我set complete forward

山狗先難搞

呢兩個我都想賣

史摩寧一定要重用 係咁入角球

有咩大巴陣好用 作客對強隊真係場場被炒

Smalling + de ligt

山狗傷多過踢
第二季賣走

我打 4-2-3-1
lkk 做 TM support 配 ss
lkk 一季起碼入三四十球

Icon database幾好玩，享利未到一月英超已經20+仲有比利20m已經買到

巴打有冇名提供搵極都搵唔到

玩頭半季曼聯用自己set 嘅433戰術
正前用福仔，lkk 後備/間唔中踢右翼if
發覺入好多遠射
p仔入遠射仲多過普巴
p仔12g 21a, 普巴10g 8a
下半季 想多d 組織入波，上網參考完d 戰術都係用433
點知福仔死晒火，打AF 長期得6.2~6.4分，又傳唔到波比佢，差唔多場場傳球次數都係得10個咁上下
但係搵lkk 踢番同一個位又入到波 仲要好高分
martial 正選左翼if 都好多場無入波，但係變左下半季助攻王

我覺得今集打 AF 好難高分

今集暫時玩左一季
感覺上好似PF(attack) 都做到AF 嘅野咁

衰孤寒 主將唔續約點算

搵下呢度有無 我都無裝

意甲冠軍獎金同英超降班隊差唔多 你想點

贏冠軍得幾M
但要派10幾M畀球員

不過如果入到歐聯 每贏一場d錢都好好洗

想問下大家教練屬性會有冇一兩項升穿20?

通常佢如果出我嗰邊開龍門球嘅畫面
高達8成機會係斬出去比對面
之後彈兩彈入我波

未試過

玩WEST HAM原班人馬,SET乜陣都唔WORK咁

P仔點set勁？

就咁ap都已經係咁入遠射

我放佢4231 打攻中AM A
或者433 中場中AP A
有時右翼傷晒就放佢打右翼IF
仲有搵佢開角球/罰球

奧巴美揚個撚樣對親我都入波
Game阿記好撚勁，同現實差好遠

我個save阿有laca同auba都唔夠
仲買埋immobile

玩利開咗個新save
啲人又傷晒 前面三個又唔識入波
鑊鑊都臨完場先靠中場遠射贏1-0
明明個舊save都唔係咁

4231如果想set AM A我中場一定有一個playmaker唔係隊波好似無人派牌咁唔順。通常保守d就我出個DLP D/S，攻擊性強就AP S。

433同樣要有playmaker。出AP A我會留個DLP S，AP S就無咩所謂，我通常一個防守中場一個BTB。

我都幾堅持433
勁閘就參考返疤既打法
兩翼內切，閘向前跑拉邊

4231 2中場我多數用 btb + dlp d 或者 mez s + dlp d
433 3中場就 AP a + btb + dm d / dlp d
不過433 下半季用用下發覺ap 有好幾場好低分 好似比電腦mark 死左咁
而家 第二季轉左唔用ap a, 轉mez a

有時其中一邊翼拉邊，放隻BTB 同邊，隻BTB 好多機會入波

有考慮過用mez，聽講攻擊力會好d，不過搵唔啱，最後都係用番btb。有無好介紹

成日覺得俾電腦逼害
人地9下9下又入波，我就單刀6碼都炒

睇親自己隊靚組織再單刀既話都知炒硬

我覺得中場咩Role用落都無咩分別
係咪我問題

屌 4231用落足本買kai havert頂奧燒 結果廢撚到 33歲嘅奧燒都仲踢得好過佢

Augustinsson真係好撚好j
夠氣 死球唔差 出波又毒
係慢少少

上季不敗奪聯賽加拎歐聯
今季係咁輸

紀律數值係26
是咪中bug屎?

有冇人買咗FM mobile嚟玩

完全唔識玩

比左錢?
點解唔識玩

因為本先無玩過，所以買咗嚟玩下

一開始就玩曼聯啦，完全唔知點執對波

Team report話有一堆disloyal players，又無leadership，又話察覺唔到incisive pass

對中下遊成日贏場面，但係俾人角球一篤就入

自己啲前鋒永遠射龜

幾真實

真實到仆街，但係我唔知點執，點set戰術，做sim個陣都係睇佢兩邊鳩斬入禁區

玩曼既話 普巴、fred、p仔、甚至馬達打mez a都幾work
我主要睇佢地識遠射、work rate高 仲有傳中都唔差
因為mez 進攻嗰陣好似有時會拉埋邊 唔係剩係btb 咁後上

中国隊有個18歲前鋒叫陶強龍
我用車仔去scout佢潛力有3粒半星
諗住買嚟賣波衫
出3m都唔肯賣比我

Shoot more often

Free咗P仔 用佢打AM A打咗一季 畀車仔75M買咗

Chong好撚勁，唔好放

英超對住Big4既客場真係收左九成皮

我錯喇 對住狼隊同拖肥都收皮

好興奮
上半輸1比3
下半 4比3 仲要91分鐘入
絕地反擊既感覺

仆你個臭街啱啱先留意到原來main menu個title係殘字logo

點樣先可以叫d老將教新仔技術個d

上半場輸2-0，75-87分鐘連入4粒

今集無

試左，好撚誇張。

今集點樣可以令高潛力幻幻極快成長

屌幾時先出 19.3

係咁出+training facilities 勁

入波正常 失球仲多左

icon database係咪得fifa果7x個
有無啲database係將現役既老將都flashback番去最巔峰果陣

editor

我用失球小咗 好多時射門係四十幾：單位數

其實都係睇隊波勁唔勁 主客場

好似3月先出

有時幻幻未夠班，借出去低級別聯賽會多d波踢，但通常球會訓練設施會差d。條數唔知點計

都叫有下話
係廢咗咁解
訓練>指導>將老師同學生放埋同一個group>自動學技或者練精神

想問普巴打box to box 定 mezzla 好

我玩451打mezzla進攻好勁

開左個新save玩icon database
一入到去見到獌同阿之後就放棄左

巴塞多人到Icon掛牌

如果想抽一兩個icon出黎放番落正常database係咪要用editor改

繼續假波

自己個龍禁區入面接回傳
可以冇事

有冇得創造球員，好想用大哨
我知有人整過legend，但一出就百幾個喺隻game度
我淨係想要一兩個咋

屌 個中堅訓練中頭落地，顱骨骨折唔死？
傷5-6個月，已裝傷減半patch

46蚊嗰個?

其實有冇啲fm 既教學可以睇下

點解我個in-game editor search唔到嘢

官方個editor同fm scout個editor有咩分別

有冇人有玩steam個0304data 勁撚正 可惜好多冇樣
玩皇馬打緊415重現銀河廢艦

415

有呀 上到league one 就吃力喇

官方冇得創造球員

諗係諗住set做青訓都set唔到

富力原來冇得打亞冠
上錯賊船

Fmrte可以

官方個editor咩都冇得搞

上年都有 但係今年唔知點解冇反應

出唔晒六條煙

2022年英超本來比利lead成十五分諗住無望，點知利最尾十場贏得個一場，比我隊森林攞到冠軍

Touch 點add新聯賽

點先出得哂

想問港超data點樣放入game?

點樣可以同一時間教球會同國家隊

清冇睇開本地波?

開save揀隊有得set

冇

畜力無限金錢清揀過第二隊啦
凱景

好痴線，朗拿度亨利軍刀都係25-26歲
而家25-26歲又獨當一面既都無乜

前鋒係一個都無
由一代有四五個傳奇前鋒，到雙雄爭霸咗十年

而家前鋒仲係講緊利雲哥狗阿古路希古恩呢堆30+
25呢代代表係盧卡古莫拉達

好想出齊啲星上兩代整體水平係高好多既，每一隊都幾粒星，見到阿狗0304個陣又係勁到癲

玩緊就無得set？

見到法比加斯潛力都係得三星半，其他人真係好勁

係

可以去啲炒咗人嘅國家隊見工，見得成都可以同時教兩隊

個作者話佢跟cm04去整 當年應該未上位

有有後上助功強既左閘介紹？

馬些路

有無後生d？

屌摩

Celtic個Tierney

車仔Emerson

祖記簡些路

想用阿狗班幻幻做骨幹贏聯

但連續兩屆四強給強隊收皮

今集主場優勢好似冇fm17個代咁明顯
fm17作客強隊好似地獄咁，和波當贏
今集只要戰術岩，客場都可以禁住人黎踢

你哋係咪開好多聯賽
我電腦唔夠勁
一開始開多幾個聯賽兼教成「可執執的」
推薦速度得半粒星

我開哂全部聯賽 遊戲進度甚慢

全部三日一賽踢死人咩

場場都係大戰

即食：
kurzawa
alex telles
digne
gaya

幼：
tony lato
luca pellegrini

03/04個data base幾正
可以玩返舊人

皇馬嗰陣
日本仔啲數值都好高下

nerf 青訓同少啲injury個兩舊叫咩名

有冇巴打同我一樣
中意玩死一個陣
只會轉職責唔會轉陣式

發夢見到未做完 好似係
最快都要下星期一

拎左七冠王 乜盃都拎哂應否轉隊

等緊steam出通知

係邊有

有無巴打知道續約個陣 個經理人鎖死左個好低既違約金 可以點做

咁寸？唔傾囉

唔傾但得返兩年 核心黎

試下個經理人叫加人工個時
叫個球員炒左個經理人
以我所知應該冇得搞

拿拿臨賣左佢換過個咪得

我都係咁諗
換件幼幼再練好過

邊個球員咁寸先 開名啦 KEPA?

Tonail
已經炒左一個經理人
第二個都要開返1000萬違約金

換球員啦

比對面剋點算

想知你用緊咩隊 1000萬低到離譜

我試一場2球回傳烏龍, 個龍企定定

steam入面 fm個工作室 有skin 有data base down
幾日前出 關注左就會自動down
入到去開新save set返哂啲野就齊哂

點解成日見到啲人話開save可以簽fabio silva ，但係我開親save 佢都已經簽咗約

見佢18年7月1號比人簽左
會唔會係19.1UPDATE之後就無免簽

Thanks

就係布雷西亞

想問下有無日職包

最基本就換心態同自由度
可以改下進攻路線集中路OR邊路 打內插定overlap
進而都係換下職責 例如中路核心比人禁屌 換邊路做核
只用4123

版本問題

fm18 終於玩到用自己個名起新球場
不過要等多三年先起完

做左幾多年主帥先可以做到咁

03 04個版本幾過癮
玩阿狗真係得一兩個位要執
個陣夠拎英超有凸
不過啲幼幼好難升下
法比

點解我整極都冇日本國家隊玩,得德國隊

Tierney

上面有人講左，所以我冇列出了

03 04 database
買7條煙都唔係好貴

想問下 我教左三年皇馬之後辭職
再教利記二年，又辭職
但之後皇馬同利再請人，我再表示有興趣
但球迷同董事都話唔想我回歸
明明我拎左六冠

呢集係咁
短期內好難再翻去以前教過既隊

2016個集我自己試過走左一年又翻翻去舊個到教

好Sad
之前提拔既新人，俾D領隊賣走晒

次次想睇下下一任會點玩個陣，成日一兩年就拆晒成個陣

今集試過留係A米10年
走個陣仲有6億可以用

之後個年哥迪奧拿接手
第一季就已經洗左5.8億

同意好傷心

2019 玩到後期,個個買最少都1億
邊有咁多錢

🚨 It's here...

The #FM19 Winter Update (19.3.0) has arrived including winter transfer changes and updated attributes 📈

Just quit and restart Steam ⚙️

因為佢個通漲系統 本身係幾好 但係我無諗過喺2019就要用2029個價無野

出左新update

好嘢有update

Knap個442好勁

o岩o岩先玩完第一季

有冇師兄update 左 19.3 之後有d年青球員變咗中文名

邊度down? 唔係強隊用又得唔得

Google knap 442 fm19
盡量唔好跳過或者休徦 冇咁勁

點解我d人好似唔識進攻咁

痴尻線 歐聯抽到曼聯 之後即刻係英超比獌踼傷左四件 都唔知係咪突登

19.3.0 work?

即刻SL

No only 12.2.3

有19.2.3? 我開game淨係得19.1.0同19.3.0揀嘅

確實正

點解隊隊salary都lock死

仆街，啱啱先帶到水晶宮護完級之後今季打到上第5,你同我講出19.3？

奧歷基打防反勁到仆街

d 人有d 難升咁

其實無關係㗎 你都係可以照玩落去

出左新既19.3咪無19.2揀

個界外球bug係咪改返

呢個陣，update左去19.3之後
已經唔Work

作客用強隊都唔識入波

成日射3x腳入得3球 點搞

更新完有無改善主客個問題

屌，update完之後本來個防反戰術唔多掂，打啲升班馬都輸兩粒

屌明明極多錢淨
董事會都唔容許加薪酬預算

自己試左 無改

玩0304買哂當年幼齒而家班球星 成過百人

個個主場龍作客蟲 我反而作客仲踢得好過主場主場對下游成日悶和

有冇人更新之後比賽時窒吓窒吓

用唔同既陣？

我都係咁玩
慢慢造星

唔成材既美斯係骨幹 我勸佢代表西班 佢唔肯

主場就場場開大㗎啦 唔需要討論
作客大部分係小勝咁解
幾十腳入唔到波先激心

升班之後有咩辦法賣走啲廢柴買人upgrade
個個都賣唔出

熱身賽血洗

想問吓更新咗steam 19.3.0之後舊檔個me係咪自動會更新埋 啲戰術突然好似唔work咁

74射門
彈珠臺咩

想問下咁多位巴打生涯開始既時候 係用快速設定 定係自訂設定 (聯賽資料)

玩港超就算啲人pa幾高ca都升得超慢 ca多數卡係90幾100左右
想用官方editor 改到升ca既速度同歐洲啲聯賽差唔多 有冇巴打知道點樣改

應該無，一係將訓練設施較到最勁。同埋唔知到比賽水平會唔會影響升ca嘅速度

我諗應該關事 玩意假借啲幻幻去意丙升得慢過借比葡超果啲
不過港超啲人平均都係得70幾80 改哂佢地又麻煩又冇意思 真係唔知點搞

我水晶宮套防反戰術好似run得唔錯，作客big 6都有時可以反勝，有無清都玩開呢種戰術？

玩開442高位逼搶

All in or nothing

代表作係打有Hazard既獌，被瘋狂中出43次都只失一球。
利申：Martial、Butland、Giroud免簽，Holding、P仔、Oztunali平入

打高位壓迫，會唔會好多空位送畀人攻？

玩玩下德國隊無啦啦變晒假人...關更新事?

咁又唔會，因為好多時逼到對方亂咁大腳踢上去

又給返控球權我

搞咩FM都要有GAY佬
BTW點解更新完有D假人變左做中文名

入設定有個資料語言
改做英文就得

般泥96分鐘追和

iPad touch 版係咪有中文

你點set? 更新完我啲戰術作客啲人好似唔該踢波咁

岩岩玩左一季，買左多仔隻左閘好多助攻

由聖誕減價買 個陣真係好唔滿意今集
更新1930之後岩岩打左兩季
玩到依家 反而幾滿意
1930 is better!!!

打強隊用very defensive

Stay on feet
Lower line of management and
much lower defensive line
Hit early cross
Focus play down the left and right
Extremely direct pass
Higher tempo
Be more disciplined

其實我每場都會adjust 所有野，不過基礎係lower line of management 同 lower defensive line去畀少d空位對手禁區內起腳

玩咁耐最刺激都係fm17,歐聯決賽輸緊2-3，95分鐘追和，加時5-3再比下體會追和，再12碼分勝負
6-6係點做到

對面射15中12入6

有50%命中率，清係咪正選後備龍都傷咗？

要睇數據架
IF 好講射門 走位同意識 weak foot都好重要
你果兩個都係啱推波入攝再出波 因為有速 出波傳波視野都唔差
同埋traits 都有影響 例如如果佢鍾意knock ball past oppenent嘅話 打w 就過完人係空位 (近邊線未入禁區) 打IF就會同個補位嘅中堅撞到正一正 冇end product之餘仲要冇咗個進攻
FM最好玩就係好多嘢可以用現實個套路去諗

0304data果個版
馬斯後生左 不過矮左好多
得150
20歲已經無得高
原來迪維斯有190定191pa
好高潛 不過真人就

琴晚現實歐聯 Ajax咁樣作客贏皇馬 妖人隊 fm19一定好撚難做到

Fm黎講 反而易d

雙If at要高分 要留空位比佢爆破
因為d人仔接波會彈離小小腳
無人踢amc位 會更易爆破

雙if sup 就最好打雙af/pf
（配其他前鋒都得，不過你自己再試配搭踢法）
同樣最好唔好配amc位
因為if sup會拉入去組織

當然你可以退而求其次
用iw +amc就唔會沖突得咁利害

今集黎講w係易少少拎高分
因為w搭習慣有cut in既球員
可以做晒兩樣野
進攻都算多範數

今集可以turn既戰術位已經歷年最多
同最貼近現實

年尾拎個假人嚟改

想問下我update咗19. 3之後德國隊變返灰人
但我search d fake file 已經改好哂
師兄們有冇辦法？

19.3仲係會aml amr自動調位
有無巴打都有同樣問題

點解可以兩日打兩場咁痴線

冇得整樣
不過我都分唔清邊啲係虛構球員

入返球員 戰術個人setting 個到
（唔係陣式個到較
唔係屋企，一時講唔出邊個位）
搵返個換位 睇下係咪set左掉位

假人有假樣
真實球員唔入相 先無樣
不過假人 都可入相 對返UID

入相係咪要dl修改器

同埋有樣嘢想問
如果我改過18歲pirlo，跟番18歲嗰個能力值嚟改
咁隻game佢26歲時會唔會成長到好似同現實差唔多勁呢

新手想問第一年啱啱完左，四冠王
但係點解transfer budget 反而變少左得返17M？

入相唔洗另外DL野
你本身有冇用開Faces Megapack???
都係上網搵個頭像包落黎跟佢步驟做
就可以
例如
DL完放係
(你裝GAME個drive)\\Documents\Sports Interactive\Football Manager 2019\graphics\faces\
入面就可以
----
假人入相方法就改係改你呢個頭像file入既"config"
拉到最底
XXXXX數字XXXXXXXXXX數字
XXXXX數字XXXXXXXXXX數字
record from="thumbs" to="graphics/pictures/person/0/portrait
呢句上面
COPY佢上面句野(連埋空白位都要COPY)
例如:record from="11111111" <-呢炸數字改晒做你個假人既UID to="graphics/pictures/person/1111111/portrait <-呢炸數字改晒你假人既UID

UID點搵呢 就係你入GAME搵個球員主頁 顯示屬性 數據個版
"球員名"下面細細個數字UID個到
無既話睇返設定 開返顯示UID

改過18歲pirlo個到呢
有兩個方法
1.可以用官方Editor 改數據庫
加個18歲pirlo落去
但比較麻煩同埋要重開檔
2. 簡單D用官方IN GMAE Editor
改個假人 見佢入場唔係黑鬼
就改做18歲派路囉
至於你話會唔會成長到一樣就難D
不過派路PA184
假設你跟晒佢隱藏同習慣
你升完都屈晒機啦

BTW 其實你買隻Sandro Tonali
升爆都已經有8成係派路黎

反而想問假人有冇得唔用樣 好柒

GAME SEETING有得較

直接改佢張相算啦

好，研究吓，謝謝你

玩到第三季紐卡素個save壞咗
點試都過唔到2020年6月10號
重玩另一隊算
李斯特城定愛華頓好 ？

你地部pc config 係點架
如果想玩廿幾萬個球員係咪起碼要i7 + 32gb ram + m.2 ssd先夠做

有冇用渡假？通常有bug用渡假就過到

試過
無論係早一個星期開始渡，定早一日先渡
都唔得
其實今集fm久唔久都咁
我都係渡假過咗，但今次係渡假都彈error

幾年前試過玩咗幾季個save壞咗，又熄咗autosave，自此開兩個save交替用

而家19.3仲會唔會好似之前版本咁次次都要靠傳中先入到波
之前頂唔順個engine無玩到

想問下Sancho 主打AML定AMR好？
開局左右都係深綠 AML熟悉度好小小

2026world cup有 group P但係一組得3隊

有幾多隊出線

aml

每組兩隊 成件事好on9

19.3後...德國隊變晒假人有無得正番?

2026年擴軍到48隊16組呀嘛

一俾人紅一個 贏緊4球都可以俾人用10分鐘就入5球

咁誇張
我試過對方10分鐘已經紅牌但都係冇乜優勢
最後都係入一粒咁大把

紅完啲人開始自爆 對面就開始上身

痴撚線

轉cautious之後time wasting frequently
龍門slow down play
夠頂到完場啦

想問下咁多位巴打玩中下游英超球隊 有無推薦既球員可以簽 我見其他球會既幻幻或者中水平既年輕球員都要億幾先買到 例如曼聯既彭利拿都要億4 5

唔好簽一級聯賽球隊啲幻幻，實貴
試下去南美國家U18隊scout下啲人，可能有驚喜，working permit 另計

人地唔想賣 set高個價嚇走你好合理

或者follow晒其他強隊，佢哋啲教練去現場睇啲幻幻多數都唔差

佢哋睇 中下遊球隊點夠佢哋搶 去南美 德甲搵會好啲 德甲通常都會有release cause

梗係轉會窗未開就去啦，電腦要轉會窗開先會出價，你中下遊嘅話啲幻幻應該都肯同你傾

其實點先出到自己個仔出嚟
玩咗咁多集都未試過

執強隊transfer list啲棄將實平

又或者1月就開始傾完合約個D免簽

屌個個都話唔夠first team football要走點算好

車仔個emerson

你係咪set哂佢哋啲role係first team/core player?

大部分rotation

屌UPDATE完19.3.2德國變撚晒灰人

Diu same

隊波後半季轉咗新陣4123又變咗唔識輸
主場442作客4123 真係唔識輸
下季賣晒啲舊人練妖人試下work唔work先

你地玩車會將kante放做b2b定係bwm

有冇人識搞返德國隊既bug

仲玩緊18

更新完19.3 d作客波 好飄忽
用馬體作客贏到皇馬5球 又比d中下遊逼和

琴晚玩果陣有球禁區外直射入網
但係射果陣有進攻球員企越位位 比人吹左越位

遠射正常返sms上唔返神射手榜

我都係唔夠料係度嘈。個球員最後半年合約因為唔開心唔肯續約，結果比人面簽走左

佢唔肯我寧願平賣佢

呢隻game好鍾意中柱中楣，一場中幾次

中柱多數就一係全場都唔中
一中就中幾次

有時都唔知佢係中柱定龍門撲到, 明明睇好似龍門撲到但又冇角球
咁即係中柱啦, 所以中柱係好多架

我想問係唔係有啲波系統一定會做你輸?

個genie scout用唔到可以點...？

試過
我成隊去踢國家隊
要踢歐超盃

係

0:1

Shots: 30 Shots: 1
On target:20 VS On target: 1

講緊係無啦啦啲人廢左好多
好明顯表現好唔正常
明明MATCH SHARPNESS高過對面

19.3後D人會唔會傷得太勁?

我覺得易傷咗，成班輪住傷，呢個好番到另個傷，總之成隊幾個主力係出唔到

pre season傷哂

有冇人買過barella踢Mez
勁唔勁
PA有172
4000幾 5000萬左右

試過
同一條友尾十分鍾自爆兩次
2：2完
如果及時換左佢會無事

玩曼聯 第二季買左sms、goretzka 意住用來同herrera 輪流打btb
屌那星 連踢三場 三個一齊傷晒 仲要全部都傷起碼2個月
麥湯同文沙又借左出去
焗住要升u18, u23 d青訓幻幻上來踢

果場對面2射

preseason 傷包皮
國家隊傷羅美路
踢踢下傷sms,Arthur
卡絲米路又傷埋

而家曼聯都係用幻幾真實

我用佢踢全能中場，遠射同罰球好勁，依家13場就入咗7球，又有啲傳波，如果係mez嘅話少啲防守，專心進攻可能會再勁啲

同我一樣，輪住傷，永遠不能full team
主力傷親最少都4 weeks，後備就只傷幾日
諗住賣嗰啲後備即時唔賣得住

但我本身中場有kante
如果用kante搭佢會唔會太矮

21-22英超冠軍

如果三中場嘅話應該ok嘅，我打343tonali防中，加barella擺cm位得兩個中場都幾穩陣。不過你都係兩個中場嘅話可能就矮咗啲

BARELLA我好似買3千萬
又係拎佢踢BOX TO BOX

我45m買都覺得值，踢到成個尼恩高蘭咁

樣樣都15
冇一樣特別精
依家玩愛記打劫左DE JONG諗住下季搶SMS

我個訓練度已經係比D球員投訴太低,但都係不斷傷

終於等到又減價
上次miss咗

玩fm嘅巴打
港超頭像包我都cut埋了
有300幾個職球員

Link:
FM港超聯球衣包

MU果場 好命到

我依家中場係
Barkley kante
Jorginho
諗住買barella定sms頂Barkley

有冇人今日開唔到fmrte

係都Barkley頂佢地2個啦..SMS BUG黎....BARELLA用落同SMS一樣...又係入波入到傻...

負6奪冠

我sms無咩波入
你地點set

隻傻鳩門將出禁區用手執波
輸粒自由波比美斯
5：1完封唔到

電話同電腦玩有冇分別？

有冇港超19.3 patch?

d,南美幻幻點先簽到work permit

玩lazio第二季攞到意甲，但有錢都買唔到左閘攻中，商不成低不就

係未有受傷減半patch

我左閘借蛆個件spinazolla都幾好用，如果借到轟件Emerson就最好

我想問de light係咪改低左pa
De jong 得151 de light 171
Fm做乜鳩 有冇真實ca pa download?

有咩問題？兩個都唔係固潛

genie scout係咪仲未支援到19.3.3?

點為之真實ca pa

多謝巴打 Btw港甲好似漏左啲人，唔知有冇睇錯

屌成兩個月冇玩，今日一更新玩返，好似唔同左好多

我set佢scout young talent

我琴日都係咁
作常正常番

19.3 遠射係咪廢左？

今日無啦啦開fm嗰時去到 loading嘅時候黑mon 有無人可以點做 （5分鐘前都仲玩到 update後都玩到）

想問下宜加仲可唔可以叫自己啲球員退出國家隊?

玩緊第一季漢堡，差唔多升班

想開始預備定下一季，想問下大家有冇咩德國平靚正後生妖人介紹？

想免簽巴神但係佢嫌棄我低組別聯賽係唔係冇得搞？

手機買mobile 定touch好

暫時未見過

唔該

升左19.3之後自己隊波十球十二碼起碼炒八球

我不嬲覺得佢呢方面可以再做真實啲
依家剩係可以召回班妖人唔踢國際賽

如果可以叫班球員扮傷避賽就正

以前可以係咁叫啲人退出國家隊
廿歲出頭就退出

退出過又入番

想問個球員話think his training unit is not getting enough attention係咪姐係要請多d教練

拉素本身有 alberto
點解仲要買 ？

升咗反而未炒過 不過兩邊都小咗好多十二碼

十二碼一係入一係撲到 冇見過飛機

呢年最搞笑係擋一擋個波 個波就會由禁區飛到去中場 個龍撲波 可以撲到變界外球
成班人仲變態過少林足球

Touch版有冇0304patch 架？

有無完整 face pack介紹？

反而罰球勁少入

玩到2020 31歲都賣到£45m [img]

原來爆棚DEL左SERVER

我玩曼第一季佢踢咗幾場之後大傷 真實到仆街

我馬達都係咁傷

開左新SER

19.3.4 update

玩左10年
班豪門d神童好撚誇張

用完patch少好多
可以玩耐啲真人

有無巴打識點整球員中文名嘅editor pack

本身仲用緊2016東亞球員漢化pack，試過用跟game送個個editor加返香港球員嘅中文名，但係入左game之後又變返英文

好想整個pack係起碼有齊而家香港u22球員同新一代嘅中文名

仲有可以叫球員攞牌洗底

有架咩

就係話應該加呢個功能

剛買左 fm2019 mobile

前幾日趁減價買左
今集啲作客難踢左好多
同埋電腦隊猁勁到bug咁

你睇下痢條前場同後場數據先啦
唔勁先假

試過2日2場未

e...
lihkg係咪壞壞地
無啦啦開翻廿幾日前既PO

作客唔可以太進取

HKG_capupdate.fmf 下載後，點放入去？
我玩fm 2019 mobile

有無得防守/進攻兩個陣

歐聯比利狗屈傳中

前場三條友同雲迪克勁都合理
屌你阿洛同高美斯一開檔就世界級數據

主場打猁俾佢壓住攻，自己一有少少攻勢佢就即刻反擊，後衛只可以食塵，如果唔係雲迪克紅牌都逼和唔到
作客就更加直接，頭15分鐘入3球，全場6:1
打鏝都無咁bug

Highlight 係咁俾我睇隊波橫傳出界做乜

對鏝輸1:5
對猁輸1:4
對車輸1:5
下場對獌

次次去到季中成隊開始跌watt

係咪program 左

THX

19.3之後電腦龍係咪buff咗

笑左 笑埋右

FM 個D球迷反應越黎越連登高登式

個翻譯係咪連登仔嚟

個人認為可以再抵死啜核啲

希望有神魔合一，好全能依類字

你地有冇個問題就係,個球員罰球省中人牆,個球彈左去身後,佢反而急步衝前,由得對面去拎個波打反擊

見過大約係憑乜野高潮
見到高潮大笑左

其實係咪點set都set唔到個龍會出禁區截人直線？
次次輸快速反擊都係只要個龍肯早幾步衝出黎一定截到

進攻會封波，但未出過禁區

玩手機版
突然間卡住，唔可以continue去比賽

成日剷波變助工

有無人知德國灰人究竟點搞
已經跟咗上網del咗啲file+重開save都唔得

fm scout好似有得down fix

準備開新save

你地多數玩繁體中文版？

19.3新save 本土輸晒 剩返R聯 要幫費爵報仇

玩咁耐用433 + 442 都用得幾好
想試下轉4231 但打極都係無咩霸氣

我通常一個attack一個defend duty，最後個個睇情況。role 最少一個playmaker

1dm/bwm 1dlp 1 bbm/mez

打弱隊 對面個龍個個都破英超撲救紀錄

更新完12碼係咁炒

世3依家得50%入
之前差唔多入曬

輪換都要嘛
同Alberto 唔係太識set

上半場勁撚到 到下半場即刻廢極多

你係咪上半場打得好，半場訓話就讚班球員？

多數半場屌啲球員

依家贏得一粒都照鬧，次次都全綠

真
摩連奴式帶兵

次次翼鋒一攞波就直接爆底線
點較係對方半場hold波組織

set短傳 中間組織
拖慢做就得

d人真係易傷

試下先

我用佢代替奧燒都ok
AP(S) or SS
新人就joao felix 都可以望下

求救，唔知點解開唔到新save，有落patch，每次揀完聯賽㩒開始都彈game

點解D 電腦又係企係個波隔離唔追，對手由鏡頭外跑入黎輕鬆射入

自己個前鋒下下都射落人地個守門員度？

贏得失球

玩開英文

有

德甲波唔識防9981斬

差唔多球球都傳中

我用佢做AM(S) 見佢最適應，不過唔算好突出，又無咩靚直線

我用阿記，每次對曼城，係咁比尹卡迪SM

想買蛆個Pjaca
要求5萬週薪
我開到4萬幾俾佢都傾唔掂
最後去左瑞士隊件青人，人工只係19000

想請教下各位師兄點破大巴
我用4231 兩隻閂前壓諗住幫隻內鋒拉下空檔
但係對面全部縮返晒入禁區
所以係禁區外猜咗幾腳就鳩斬入去
然後佢地d高佬中堅又頂返個波出黎無限loop
最後就0比0完場

我買Lewis Cook本身deal咗人工7萬左右 已經高過佢係Broumouth 踢唔夠一年就話要加薪 一加就要加到16 7萬

想問下其實FM 呢隻game 有冇香港球探
如果有點先可以做？

其實都係442 9981斬

有冇巴打知點解個in-game editor會咁

今集成日季初續完約，季中就要你加人工，一加仲要加夠double

之後唔加人工，就unhappy。
個Agent之後就永遠都唔同你傾續約，唯有賣左條友。

Playermaker會令隊友多d俾個波佢，中場三個都係就太多

同埋4人防線兩個中堅最好都係用defend

我見你落左好多逼搶同反擊指令
但點解要防線拉後?

巴打係用落底傳中定儘早傳中

18年8月簽左7萬，19年3月要求加到12萬，19年12月簽到18萬

再要求加人工我就賣撚左佢算

點先可以賣走山齊士

第一季就掛牌

我係新手，請問應該點set?謝謝

用卡數
Liverpool 想用 45m 買我個拿修斯
Chelsea 就 43m 買舒維

阿豬阿狗都幾千萬

因為成日比人突襲打快攻，我係新手，唔太識set ,
.....

後生仔續約逼我加minimum clause，仲要唔可以高過24m

用迫搶反擊真係可以防到防反?

我用落又唔覺 成日輸人地快放後場唔夠人

我見巴打你應該都係想打傳控為主既足球
如果成日比人打反擊 好多時唔係你防守上既配置有錯
而係你進攻做得唔好 所以先會進攻個陣
係前場失波 比人快速反擊

好多playmaker
我就慣左一個playmaker 就算
俾我會咁樣, 解放吓maddison 同brandt 既射波, 再用埋torreira 幫手守
Brandt (IF) Maddison (AM) Rowe (W)
Torreira (BWM) Gomez (DLP)

無人要…………………

原本想試巴士陣，但人腳唔適合

落底

謝指教，意思係只需 Arp set 進攻，其他set 策應？

係fifa 入邊玩種族主義, 玩李城清曬d 少數民族, 淨係由塞爾維亞, 英格蘭同尼日利亞人構成

我諗用返你原本咁三個進攻加一個中場防守其他策應都OK
又或者Tierney 變進攻配合IF 策應又得
要靠你試吓個效果, 我都係齋噏, 可能出黎個結果差過你原本

我留意下，謝謝

好，我試下

點解咁做呢

叧外分享一下，我打4231試過用Patrik Schick同luca jovic 都唔係好掂，反而arp同erling haland 表現不錯

或者唔洗兩隻閘都wb咁博
一邊fb-s 一邊wb-s都好夠攻擊力
加埋最少一個中場係Defend duty咁樣防人反擊會穩少少
最理想就另一隻cm都有咁上下防守能力, set CM-s/DLP-s 同hold position
進攻就靠哂前面四個+隻閘拉邊

對大巴就出個進攻勁啲嘅cm打mezzela 多啲人係final third配合

ok..我試試

Btw 見到唔少人都話一邊WB一邊FB 一邊IF一邊W
咁樣攻嘅時侯唔會唔對稱 側埋一邊咩

現實足球都唔會完全對稱
哥狗啲踢法好多時都係側重一邊
一邊上左 另一邊就會逗後啲或者收返中間
fm入面都一樣好難兩邊都攻得勁
或者係難set

fb wb唔影響width
winger同inside forward就會
不過都可以用team instruction去較
呢啲野冇咁死板 role其實只係影響球員嘅starting position同會點做決定姐
IF都可以set到佢企到好邊再cut in
因為set sit narrower可能會掂唔到波
基本上得ap winger呢啲role係唔flexible 會做死一樣野
其他都可以慢慢較到你自己想要嘅效果
例如係咩位置掂波 拎到波點樣進攻 點走位之類之類

唔該巴打返去試下先

4231/433 想打好似哥狗嘅短傳組織可以點set
永遠都靠反擊/遠射/死球入波

半季就破咗四次英超紀錄

用呀古獸換勞卡古 唔洗加錢
用緊鏝 換唔換好？
完全唔知點用呀古獸同耶穌仔呢d矮前鋒

呢隻GAME打控球好難打得好

去外國網down人d仿戰術
不過傳控fm好難玩
先唔講越位都越死你
d半單刀想入都難
不過想做短傳
咪將戰術堆咩多傳空位
龍門短傳出波果d點哂佢
玩豪門應該夠你咁樣刷到差唔多六成控球

傳控真係好難玩得好，fm個match engine唔夠勁，搞到得傳中勁，連哥狗係fm都變垃圾教練

次次見哥狗都比人炒
根本fm做唔到佢套戰術

都唔知係咪bug黎
頭先第二條友又係咁
開我4萬幾，傾唔掂
最後去左第二度，23000週薪

我同以前一樣入哂會徽 球衣 同 人樣（20萬個左右），只load到會徽 球衣, 有冇人同樣情況？

setting應該ok,因為會徽 球衣 都得, MacBook air唔夠ram係咪會有影響？

哥狗依家未係控球之後分邊斬囉

我覺得fm仲未做到打half space嘅戰術 就算落哂order都係會落底多過落half space 單刀半單刀又難入 同埋電腦封地波太勁 哥狗套戰術俾個engine完美咁守死咗

今集直情無買 前幾集d match engine太趕客

係咪你reputation低 不過電腦對你嘅要求係高啲 我傾約都好小還價 當係增加難度 最難頂係簽唔夠半年又要加人工 有時真係好想直接用editor改返低個人工

AI好似唔識將幾個offer一齊睇咁
4萬幾唔要走去要兩萬

爽掛
開心就得啦

依個邊係bug，好似咁多集都係咁

legend database會唔會太正

阿同獌勁到痴線

巴多人到掛牌賣

明屈鳩你真人
d ai有時有正選高薪offer唔要
走去做廉價後備勞工

每次對榜尾d 隊仲難過對前列強隊，成日俾人守和
試過全場得2個highlight

射60球都差啲輸

射30幾次中十幾次龍都入唔到波
啲前鋒下下對住keeper射波

大家有冇最top既中埸 右閘 推介?

右閘應該mbabu最勁，我用hakimi都覺得幾勁

巴個arthur

開左英冠史篤城玩
要執閘同翼
有冇推介？

今集既十二碼真係好撚難入無論係自己定對手

多左中柱

Antonio Marin
後生高潛翼
我用西布朗都簽到

呢條友打winning都成日買
快到仆街

玩SOUTHAMPTON 10M買入30M放走左,跟手用個30M買番CLYNE同TRIPPER,睇下效果一唔一樣先

中埸中派牌位 除左新派路Tonali
有冇咩大神建議 諗緊買拉素Milinković-Savić

Maddison, sergio gomez 都可以

痴媽筋，假到仆街

普巴今季十二碼4中1

今集玩左一季多D出現左4球呢D波

好似亨利對布力搬個球咁

主場都搞到咁

當睇highlight見到自己有7~8個球員壓住前場但對手得3~4個人防守就知黎緊會輸一球防反

對面個龍咁勁 破咗英超撲救紀錄

想問手機版同pc版有咩分別

Karius

岩岩新玩用QPR
改左陣做4231高壓逼搶
頭3輪英冠2勝1和
唔知係屎忽撞棍定係點

additional focus 冇dribbling, crossing?

想問touch版有咩分別

啲前鋒成日射埋去人地個龍到

新版對面d龍一係神到鋼門咁
一係就堆前鋒派膠

今場對面龍太神

有時見幾場我個隊有成30幾球射門都贏唔到 都唔知係戰術問題定fm做我

fm垃圾假波啦

更新左19.3之後作客好難贏

未更都已經好難

依家玩左10場作客贏得兩場

隻kai havetz真係唔識用
踢成10場都有
0a0g

開驚有咩中鋒可以借
玩巴發覺蘇狗一傷就冇乜人用

成億幾買左kane，點知頭一年同我二十幾場入兩球，要到下一年先勁
試下買羅馬果個

Patrik Schick？我用過都唔係幾好

有無師兄用過 dani olmo 同 Sao Paulo 果個brenner?? dani olmo打AMC得唔得??

個Brenner我見啲電腦豪門用得佢好勁

有冇借得既
開驚買de ligt 同 mbabu駛左好多

話說我玩緊鏝到20/21球季
10月我隻公司佬斷十字韌帶搞到我要買新中堅
10月開始落bid追de ligt(果陣佢已經去左軌)bid到1.2億軌都唔肯放
De ligt都公開哂話嬲想走etc
結果到1月再落bid 65M買到

今集個top target 威力過強
同聯賽死敵，咁樣吹半年都照買到

有無人覺得伊卡迪好難用

無買，不過電腦用得好勁

推

其實top taget係放完風之後等佢扭計定要出下價先

我自己就不斷出價
同埋叫隊長幫手出口術

口術+派球探/自己去睇佢幾場波 只要佢唔係討厭你個球會 半年內咩人都會話想嚟

18歲Tonali
加盟第一場就轟世界波
未來10年主力confirmed

隊長口術又點用

點睇佢比賽

點樣自己去睇

好似係賽程表right click
唔太記得

set左目標做首要目標先
再對自己個隊長右鍵，談話內容，應該見到的了
觀戰就撳去果個人隊波，賽程，揀是但一場波，對住「球會vs球會」果個vs左鍵一下，就可以去睇波

請問有冇巴打知用fmse點樣edit教練兼球員？無論係player到或者staff都搵唔到教練兼球員既人

琴晚當拿奴馬都係咁

唔駛右click
人地個賽程表
有啲有- 係個-左click就觀戰
無-即係撞左你比賽時間

啫係唔係fm做9你 而係還原真實 best fm engine ever

Top target+出高價+delay到賣方cancel，球員通常都會unhappy
第二次出價已經可以用正常少少嘅價買到
但你都可以繼續delay到賣方cancel
第三次出價可以再比第二次平

以上方法除咗Kane無unhappy，其他球員都用到

Kane我用獌top target左成年都無反應

我都係

最後Kane去咗鏝，我買咗包皮

啲班員不滿整體訓練水平低可以點搞

你d職員太廢？
你自己set訓練？
前者就炒哂班友請過d人
後者就set俾助教搞

叫防守球員練下defend positioning
想升佢地啲Marking
但通常助教都話冇用

set 1個教練集中1,2樣

新手留名 宜家玩會唔會太遲難唔難上手

玩大球會上手會易D,唔好一開始就教中下遊

唔該
我宜家set 1個教練訓練1樣

Tonali Arthur DeJong
大家有咩評價 三中場會唔會冇防守

宜家第一個save 玩疤
想見證小花年老轉位做中場大師

Arthur同Tonali類型好似
但Tonali防守就再好少少

呢三隻邊個做到超級球星
係咪要補多隻防中先夠

你玩咩陣多

新手一問
唔夠人開波點算

球員去曬渡假

仿返巴塞 433
但engine 問題 成日兩閘出波

踢完世界杯?

今日買game一開game啲人就去曬渡假

同埋唔想玩友誼賽有冇得跳

如果要夾返老左既美斯轉型做中場中
呢三個點都要棄其一
Tonali 潛力大
但Arthur 同 de jong 我唔清楚

我覺得迪莊要有個勁防中保護先踢得好，同埋即使踢得好都未去到tonali Arthur依啲級數，不過我係隻game出個陣先試完，更新咗轉會之後唔知有無唔同

我覺得3個之中Arthur最有用
2MC 1AMC 定1DM 2MC嘅陣都用得著

巴打有咩cdm 可以接影帝班
Arthur 退役前美斯(Tonali)
CDM

舒服仔/根度簡/拉比奧迪？

想要幼齒
打未來十年

拉比奧迪都係23/4 夏天可以free過黎

想再幼d嘅就ruben neves啦

你可以喺staff responsibility到set助教幫你帶哂啲Friendly

Dybala 打咩位好....4231打AM完全冇表現

唔知係咪game engine問題
CAM個位好難有好好表現
多數都係分個波比兩邊閘或者翼
同埋射下罰球

人夾人
我用Maddison罰球又有遠射又入

即係放迪莊最好？

你咩陣

Zaniolo第一季踢英超已經入9球

4231 wide

Same
Maddison英超打CAM真係無得輸

想問下大家點樣set對手指令

有無人識用icardi30場先入得10球

我用佢同Ødegaard ，打4231，maddison勁d, 係體力差小小

之前賓州馬先咁入

玩兩三年就過左財政公平政策週薪限制好難唔超標
成日都要加人工點搞好

我用odengaard打右翼IF幾好用 平/有遠射
amc位我同常都係要個前鋒hold ball amc不斷前插 有時都可以有單刀/門前tap-in嘅機會（入唔入就另一回事）

你有錢就唔駛理 過週薪只會罰你錢

genie scout仲未support到winter transfer個update

屌原來會有April fool

比助教set

Antonio Marin係咪要加埋克羅地亞聯賽先搵到

仲有有咩 AF好用 想接蘇狗班

我都係QPR
打442 長傳急攻 loadsave 左2場 14w 10d 3l
季初奪冠賠率107倍 而家打到第二
不過0轉會費...

想問問英冠有咩人好買/借 咩人都要

右閘愛華頓個Kenny唔錯

我都奇怪緊，點解開新save玩，搵唔到marin

新手開始玩嗰時

原本以為自己腦海創嗰啲陣好撚勁

點知打機一試用比人456

留意下球員分

你帶咩隊同埋主場定作客
仲有係咪場場比人456先

都要睇對手同自己人腳
始終係數據遊戲，一套屈機戰術都唔係必勝嘅

鏝對軌
社區盾
比軌炒5-0

好多因素 有時個陣太新，要時間適應，之後好勁

新手玩緊米蘭用4231，但唔識用piatek打左幾場又冇波入又表現差，點搞

我都係

想問下如果玩多幾季既話

隻game會唔會自創一啲年輕球員？

會

開新save嘅話Marin已經變咗垃圾，唔使買

咁大鑊

岩岩600萬租借+買斷屈左件西布朗幻幻leko
然後鍠唔知做乜撚野唔夠60萬清左件列古隆比我
唔知係咪佢又省鳩拉莫斯比人清算個deal原本冇錢做，但直接逼鳩老細自己開水喉傾價

點解既

變咗-8

好撚慘
買左D南非/南美幻幻
但拎唔到工作證，又唔知點解放落loan list度又hard sell埋都冇人借
真係要佢藕係度等citizenship咩

荷甲啲人咁平
lozano ziyech de ligt

現有save突然變咗做三星半潛力
理應existing save唔會改㗎喎？

見到猁2千萬頭掃左de ligt返去真心笑撚左

Pavon
又平又好用
500萬鎊即刻可以用
仲要有意大利國藉唔使煩勞工証

第一季果陣隊波燶撚到500已經obud左
跟住係冬季昆鳩護級找卡數，1000萬賣左件三星半棄將出去先叫做掃到幻幻

唔知做乜鳩Carabao連續12碼射死左MMA軌妓
場場1:1，大巴頂到夠鐘個龍就上撚左身咁

梗係唔會，應該係你隊波勁咗啫

19.3.0有咩高潛妖人

我用西布朗玩到第三季
Leko喺英超都可以硬爆對面

今集玩左三年，全隊12碼命中率應該得6成幾出頭

最癲試過有年普巴5中1, Martial 3中2, Maddison 1中1,Lukaku 2中1

我想問下有冇得跳過比賽直接去結果？

patrick cutrone
ac米蘭
3000m左右買到

唔知有冇改廢到
我開個時係19.2

放假

玩阿記
拿卡一場炒2個12碼
之後寧願比韋帝都唔比佢射

我依家見到12碼都驚
成日形住會炒咁

我世三射親都炒

我用到依家22歲，今季皇馬出1.2億買
但我唔放

有個問題想問下，我簽左啲妖童 同 假人幻幻，潛在能力都係5星。
但依家好多去到現有能力4星就停左一排冇變化，例如Marin，但我睇個訓練水平已經係英超頭幾，球員我都成日俾佢地出場，有咩方法去到5星？

今集真係好奇怪對面都係一樣狂炒，我迪基亞試過有兩場補時救十二碼保住3分

Agustín Almendra冇踢過小保加一隊
結果買到返黎申請左兩次工作證都衰撚左
而家連Loan都冇人要loan

星星其實唔多準嫁，

就算你搵評價潛力數值有20既教練/球探都只係準d

好多幻幻都係簽完翻黎發現假五星

成日簽幻幻果陣d球探成日話只能說買買買
買完之後忍唔住睇下佢咩料發現pa得13x
但係d報紙仲係吹到佢係神童咁

一年ca升好似有上限
意志力同職業都影響佢升得快定慢

同埋到左25就升極慢

唔同檔既幻幻都好大分別
我第一個檔用De Ligt
一季後仲有4星潛力,一粒暗星
第二個檔照買De Ligt
半季得返3星潛力,一粒暗星
兩個檔照樣長期正選
成績好

明白 25歲前谷盡佢地

其實唔一定要谷 反正都係隨機 只要唔好長期冷板櫈 保持正常上場時間就會成長

介紹一個程式
fmscout
用左會返唔到轉頭
因為我玩開培養幻幻先用
會少左買伏人既樂趣

要借去啲衛星球會

同樣英撚球會得咩?

唔得
要叫個board搵啲踢幾年可以攞到歐盟護照嗰啲衛星球會

想請問touch版裝唔裝到0304patch 同中文版？

Touch有冇架呢？

連打4場曼聯

佢會唔會唔開心
用4年時間 800萬升到億2

依家發現咗啲人一搞事要傾計，就同佢講話佢影響力高唔好搞事，跟住次次都搞得掂，無論嘈續約定係轉會都得。不過唔知係咪因為我同啲球員關係好

玩水晶宮 沙夏真係好屈機
仲要勁忠心 皇疤big6都撬唔走

我叫D球探去睇幾個月仲有5星我先會買

想玩icon database但一開隻game就輕左，無論用19.1定19.3都係咁，除左喺workshop訂閱之外係咪仲有啲咩要下載/較？

屌
隻驚真係會上癮

已經連玩12個鐘

點樣簽就降班球隊嘅人最抵？
見到李城就降班
諗住執麥佳亞，賓捷維同尼迪迪返嚟

今晚試下先，thx

英超隊好有錢
降班都唔減價
是但bid條友都開你幾十m

真係降左班出手買既話，個球員會好快嘈到掛牌，
掛牌貴唔貴就運

想問會唔會有假1星

好撚驚自己見到啲幻幻潛力唔高放咗

點知過咗冇幾耐潛力變咗4-5星

一般黎講都係賣身價

試過執左Ruben Neves,Diego Jota, Maddison,Lewis Cook

你老母臭閪有冇人試過APPEAL到嗰堆禁賽

有呀 問左我幾次點解唔俾佢走
即刻出S/L大法 試下答咩先得
原來答佢係更衣室領袖就ok
2 3次都係咁 佢就好樂意留低

我本身都俾左佢做副隊長 同埋踢左幾年 係更衣室圈子最上個班

so true
一開game就玩唔停手

我簽左啲新仔返黎
但話Ywp （Youth work permit）不可代表一隊出賽，點解決

你個人工係咪低過8K？

高過3k低過8k就淨係可以出盃賽同埋借去低組別

想出咪唯有俾超過8k囉

唔同檔啲球員成長都唔同 所以喺度問買邊個其實冇咩用

想問下暗星係咩黎

點解FM狼隊好似好廢咁
現實明明好勁
第一季AI用狼隊得25分降班

輸波就玩到贏 贏咗又繼續想贏
不斷輪迴

我係每次轉會窗都玩得好開心
之後要番去帶波就好想skip

要完季降左班先好去買

fm就係比你ff轉會

之後再傷多幾個人就直情想棄save

原來係咁，即係我renew返張約高過8K週薪就得

Easter有冇discount

有無咩好陣推薦
更新完唔識教 上季都好好地 今季場場射人30幾球都唔入/入一球 臨完場就俾人一野收皮
有無咩方法可以叫球員啲射門/傳中唔好下下都射人

一開始借左出去嘅人係咪冇方法recall佢返黎?

4-1-2-3 幾好

借用條款冇set recall就冇

你地通常用簡迪做BBM定BMW

新手一問

你地編排球員位置同職責嗰時

會唔會跟個高亮

成日想要啲球員踢其他位

但得紅色燈

紅色都可以踢到好表現
但係感覺上就好飄忽
我試過AML IF 擺落ML 打IW
試過攻唔掂 亦都試過係歐聯決賽當變招咁用仲贏埋
只要role嘅踢法接近應該都可以照用
IF AM CM呢啲可以自己set好多player instruction嘅role算係啱呢種情況咁用

其實啲星係點計
點解隻羅拔臣打極都得3星
明明有數值有身價

試過輸緊兩球搵包皮打ML打鳩斬442最尾反勝

想搵迪布尼打偽9

玩左20年 香港都冇出勁的假人 而做到世界級領隊叫啲教練入港隊都拒絕

無玩FM 10年 想問點解有D人會SEARCH唔到

你要揀大database同埋你開選擇既聯賽唔夠多

想問除咗拉素個savic之外
有冇球員好似佢咁遠射邊起腳有七成機會入波
想試吓放兩個一齊出場瘋狂遠射

美斯岩踢中場中邊個位

有件捷克佬遠射有20

你可以買黎玩下

丫屌 開左驚係咪無得較番

哎我重開算 但一般你地會開幾多個國家聯賽?

想問點樣增加轉會預算

每個月加得個幾十萬

點買人

係人工到CUT
財政個到條BAR拉去又面

我電腦夠快 開盡

人工都爆咗

爆晒就問board
唔肯就等下季

好難賣人

一係賤賣 一係借佢出去/係咁出佢打返起個身價 如果唔係去到合約最尾個年半都會有電腦話買 不過個價一定唔靚

賣人都可以加budget

我係英西德意法

唔一定要重開 你可以中途加埋想要嘅聯賽
佢會係完左一季後加落去

主要睇個球員既能力match唔match個職責既關鍵能力要求
球員介面個到會highlight出來話比你知邊啲係關鍵能力

我用Tolisso打Box to box成日去到20幾碼起腳都入
入波仲多過Kinsley Coman

AP-A
set做playmaker 隊友會多啲傳比佢
同埋會多啲突破對手中場果條防線
相對support就多數企死係10號位 對住對面中場同後防兩條防線
再簡單啲就係attack嘅企位近班前鋒 support就近班中場

RPM 我覺得小花嘅體力同work rate唔啱打
dlp企得太後同埋要睇ball winning嘅能力所以都係唔啱

其他位一係小花就冇work rate一係就係冇playmaker嘅屬性所以唔推薦

呢集係咪冇得借人比衛星球會

有啊

想問點樣幫自己啲球員加番個樣上去

呢家冇樣

去頭post條link度搵個岩用既face pack

點撳

Right click個球員
Squad
Move to affiliated club

好似係

成長->移動至關聯球會

Mezzala點睇
In game 睇呢個位有時都會後上或者遠射
打雙mezzala 拉傑迪同arthur 汁過唔少波

想問有咩戰術推薦
更新完之後前鋒廢咗唔識入波 可以點set好
另外想問ozil應該點玩想要多啲助攻 電腦用就10a以上 自己點用都無咁勁

屌
呢隻game既敗北真係主客場太大分別

玩曼聯想買FODEN係唔係冇可能

其實d人係咪過左一定歲數ca就唔會再點升
之前買左隻25歲閂踢足大半季都係140-142

有可能
曼城唔多用佢 幾個SAVE都係借黎借去

比得起錢多數買到
我諗多數要100m

主場太易贏 對強隊都可以守到對面一腳都中唔到龍 作客太易輸 對魚腩都可以射唔中龍

點解我第一次教隊波
一開頭十幾連不敗

但去到中期連輸到收皮

隻game係咪有蜜月期呢樣野

借出去一季兼set埋季尾必需買斷, 個價就算啦
玩曼聯果期, 試過將一代鍾斯借出去一季,然後季尾16.5M買斷

第一季成功將一代宗師同細緊各自以不少於25M既價格賣出去

我都係 硬係會有一排點都贏唔到咁

電腦開始針你個戰術，間唔中改少少會好啲

想問比人炒咗係咪end game?
定可以轉會

可以周圍apply job

英人攻中妖人

更新完啲人啱啱續完約根本賣唔出

一開game點先賣得走山狗

明明有球會報價

但個仆街球員唔接受
屌佢老母

開季諗住買柏歷基 佢開等成億
咁放棄啦 完第一季先租嚟用
點知9場冇入過波
用青訓訓仔仲好過佢

不嬲都係 你等3個月-半年就得

其實客場打強隊有冇可能贏

利申：比人炒咗

打完第一季
PSG開100M+分期40M想買我文尼
好癲

賣得攞舊錢去買幻幻

文尼今集唔知點解咁貴
我果邊電腦 108 m 賣去皇，打左幾季PSG又出110m 買走

用完青訓減半同傷病減半洗唔洗開新save?
如果唔用問題會唔會真係好嚴重?

認真答你
Kante
試過連續4場入遠射

有冇人更新完買過Joao Felix
人工要120K
25場之後要195K
仲要每年加10%人工
痴線

有
但係你玩咩隊咩戰術先

玩左半季史篤城
根本英超陣容黎
補一補閘位可以不敗升班

想問細球會點樣增加吸引力

啲球員都唔肯黎同埋留唔到勁球員

有好成績攞到歐洲賽資格

啱啱加埋所有條款 實收153M
再30M放韋拿老母 34M放Matip
fat fat 即刻買Sancho同Savic

西布朗都係

拜仁要淪落打歐霸

其實alonso算勁定廢
踢得好似唔錯
但又想換佢
不過又唔知換邊個好

牙路唔知食左咩春藥
暫時全部賽事入左22球

想問點解啲未過30歲既球員會無啦啦減數值

已比我賣咗比皇馬

賣幾錢

free mangala 返嚟
4000 個賣俾中超

受傷、平時操練低分、長期冇波踢

7500
拒絕咗皇馬第一次出價佢就自己同我攤牌話想走
完全同真人相反
反而夏神冇唔開心仲同我續約

你有開中超？

終於明雲爺爺咁中意玩幻幻
二百幾萬去南美整件四星幻幻包工作證

你咁樣講完有d想免簽matuidi番黎然後賣比中超但驚冇中超要

用緊阿仙奴既Guendouzi同savic 場場射到對面仆街
不過savic 用左89m euro買

160M都唔賣
80M我已經唔諗住買

買 Lewis cook 好過
英人又唔廢
不過要練2季左右

無開都會有中超隊簽人

19.2 個陣佢完約嗰年我係咁追住佢 最後少過五千萬買到

19/20賽季
究竟車仔會唔會降班

佢件tymon 勁唔勁

用曼買左佢下季黎

最後揀左FELIX
想要個AP

有冇人好似我咁
好鍾意簽返名宿做staff
曼簽左gary phil 仔 brown rio keane 尹佬

唔知做咩玩QPR仲係英冠果陣
柏金,Rio過黎apply教練位
最後要左柏金冇要rio,d能力太廢

隻驚alonso ok既
但emerson勁好多

有冇巴打一樣重建巴塞
第二季借左Pellegri 返嚟諗住操下佢做未來正選
點知18場先入得2球

反而用青訓Abel Ruiz 有驚喜
第一季季尾升上嚟頂幾場蘇狗 4場入2球
但第二季因為pellegri 嚟左冇得打
想借去拖肥佢又拒絕左

仲有個左閘Juan Miranda 又係唔錯
睇報告潛力直頭4星狗一燈暗星

冇呀，我淨係開五大

馬杜迪 ok 呀

呢個我見好多網推介
買返黎得兩三星

我中場已經好多人
冇位佢踢

拎住堆英甲幻幻踢英超
但冇S/L都踢得贏呢下先好笑

Lingard 8千萬去左車仔 cls

垃圾黎
除咗英人之外一無是處

屌 中伏

打完第一季，D球員全部要加人工，加幅仲要係原本的2至3倍

由佢唔開心啦 佢都係要踢

唔開心能力會降同埋比賽唔會高分

見到啲後生仔降能力勁撚淆

明明有曬上場機會，訓練又冇咩野

其實唔開心會幾時同點解會消失

試過PSG過黎挖De Gea同Semedo，跟住成個轉會窗唔開心，但close window之後踢左兩三場就無野

但係下一季Chiesa就唔開心左成年，好彩份約仲有三年可以慢慢玩

黑哨

啲星係跟你隊波嘅級數
你隊波級數升但球員能力不變
變相啲星會少咗

一時時 都係隨機 夠贏就得

想買隻人train做青訓要幾多歲內
想買隻Fabio silva練做左翼
但已經打到第二年季中會唔會唔夠時間

21歲

之前唔識貨
3000萬賣左比鏝

要打幾多年

你連阿朗素都賣連佢啦
買些路迪果個 Kieran Tierney
後備用自己青訓 da silva
夠用10季

試過用到Alonso變隊內助攻王

三年

有冇人發覺練位好撚難練
以前明明易啲

點set

睇下個球員咩多面性高唔高

傳左陣踢4231 前鋒af
發覺成日無波入就超低分 仲要成日無波到
成場90分鐘傳波次數 < 10次
如果想佢跑動多d 拉散對面後防造波 應該轉咩role 好？

用steam點装港超mod

Down完 將.fmf file 放入documents>sports interactive>football manager 2019>editor data

唔該我想問下點樣睇球員既總數值

到底點先可以減少傳中
班IF(s) set 埋hold up ball ，球隊tempo lower, play middle 都係兩翼狂爆，唔岩腳都照傳中博界外球

用爆棚d戰術

thx

全部淺綠啦
係練唔到更上一層

點解玩啲預設冇既既陣

成隊波即刻變到唔撚識踢波

作客好難贏

有冇師兄用開napoli，咸錫set乜role好。我平set佢做mezzala attack，有似真實啲，但宜家32歲，諗住將佢轉型keep到退休。

新手一問
如果比多啲青訓多啲上場機會
係咪升得快啲

有冇人同我一樣成日買完人返嚟唔捨得賣人

俾佢多啲 出場係最有效既方法

我相反

一買到人就想清番啲沉員
但點都賣唔到好價

我意思係唔捨得賣走自己簽返嚟啲人

more

有幾億budget
諗住all in 買個大牌
有冇提議？

Mbappe 勁到痴線

Mbappe Dybala Pogba

200m入手

新手想問

如果玩自設陣式
啲球員要玩幾多次先熟習到

第一次用新陣比屈福特逼和4比4

全場三十幾次傳中得四次係傳到入禁區其餘都比人擋出黎,係咪呢一集唔應該玩斬波

利申:痢

load去下一日就crash 無咪冇救

今集燒味好勁喎
大部份入波都係兩閘出比兩翼入
或者兩翼出比st/cam入

咁正,可能Setting唔同

試下Go on holiday

試過
但佢個日曆一過下一日就沒有回應

笑左笑埋右

160M

More 仲玩緊19.3.0
有冇陣介紹

肥絲黎

美羊羊係game真係好勁

玩緊里昂 好多勁幼幼好撚正

呢集簡迪遠射好勁

放假都冇用就冇得救
由上個savepoint開始囉

佐舒服係game tackle 頂波多過kante
傳球成功率又高

有佢舒服曬

其實推兩隻閘上前一格得唔得
想佢地多啲傳中

想兩閘多傳中咪用wb(s/a) or cwb

同埋個人設置都有得set

球會accept報價但球員唔肯傾簽約點搞

屌那星

董事會冬季轉會窗唔肯放水

撚有錢買人咩

免簽

近排玩翻17 發現啲球員都係成日傷

屌咪再提
之前試過帶隊垃圾保頓日奇蹟升班，第二年爭緊歐霸位
結果1月唔肯科水我爆鳩佢料，佢炒鳩左我

但有d時候買人唔夠錢
搵班倒屎大鳩佢地
佢地會直接takeover 自己傾自己比錢
就咁趁鍠大清洗執左件Reguilon

我都試過爆料給人炒

前一兩集試過我話想加人工
班主唔撚肯，跟住我爆料給報紙佬

跟住班主要我認衰仔當冇事，我唔肯就炒撚左

得罪邊個都得

就係唔好得罪董事會

董事會點先會肯科水
見佢成日r到新贊助 問親佢拎錢都say no

屌，除咗豪門之外，其他球隊都孤寒到仆街
玩緊修記爭緊前4，1月轉窗唔肯科水
賣人既錢同我食咗一半
成隊都係平買啲新星打正選

真心想問點先可以令到一隊中遊變豪門

好似李城咁 集天時地利人和就得

李城係豪門

心態係 實際唔係

我個檔佢降埋班 反而找卡數幾勁 成日有得爭下頭六咁

要慢慢黎，唔S/L 既話普遍要3-4季先做到穩定前四+ 個陣夠靚
修仔既話 頭兩季拎前四，國內杯仔盡量行到去決賽/捧埋杯，儲多啲錢先
之後開始衝英超
如果拎到兩連英超就正式成為豪門

其實唔難 keep住贏（英超前4都得）+keep住賣主力 清冗員 買人唔好買咁貴 過3-5年 啲錢多到你用唔哂
如果有大球場就仲易啲
我玩紐卡素 4年就有成億用

大球場又要課金發債，好long term investment。
人工貴果下同埋成日俾人買key player先煩。
好在有買原裝editor搵幼幼，然後過兩三年頂主力。

屌我最迎QPR禁左換新球場
原本Loftus Park 得18000個位
新果個......

23000個位呀DLLM

如果你高球迷支持度
你可以大鳩佢話球迷會反面
佢都係會留你...但唔批你要求
真心想知要點樣可以爆料逼到班主科水

如果你個球場本身細就無辦法 你見現實嘅大球會都一定有個大球場 門票嘅收益係對球會收入好重要 除非你打算年年都賣人嚟收支平衡

如果本身係中型班就唔好打算留kep player 一嚟留唔住/要好大代價先留到 二嚟中型班嘅key player唔係咁難搵代替品 你賣佢嘅錢分分鐘可以買個更好嘅

不過用幼幼係fm係最有用 又勁又平

係南美捉件4星幻幻=二百幾萬包permit

有冇巴打知道點先可以有自己個仔
好似要刷出黎

呢啲都係你自己管理得好姐
最盡都只不成為雲爺爺

講緊令到董事會有自覺係一隊豪門肯主動科水

想問下啲新星借去人地隊做一線主力
會唔會唔夠留係自己隊升得快

睇下咩競賽強度
英冠實力踢英乙英丙好似會downgrade

都係睇出場機會
我借親出去都要五大聯賽+保證核心球員
如果留隊自己用但冇乜出場都唔會點升
留隊係可以拜師跟小組升下啲精神咁

咁睇你中間條友夠唔夠勁囉
salah firmino 一定唔夠頂

玩左兩季pellegri jumping升到20
場場屈機

有冇人試過fm度玩高Q大棍
成班高佬+快閘快翼

Haland
頂到全隊仆街

咁你只可以等賣盤 俾油王入主/用 editor

試過pellegri未？
20jumping睇你點守

屌你笑撚咗

招佢入屎篤城
殺入歐冠頂到鍠疤拜仆街

用完haland再同我講
淨講燒味pellegri差得遠

haland真係勁過佢咩?

隻game啲主席會賣盤？

會 不過好似無咩規律 係睇下你好唔好彩
多數買完都會俾筆錢你買人

個主席玩到唔想玩/就破產就會賣盤
然後收購期間唔俾轉會

一年連霸偉業...咩中文黎...

仲有4月月18日

同埋系你老母

自然係用過晒先咁講啦

講起就嬲
傾包皮轉會傾到一半 無啦啦主席賣盤
攪到比軌搶左
最後攪左大半個summer 仲要賣唔撚到

點解我個save haland會變到3星/4暗星
係我d球探on9 定係比人養彎左

4暗星差唔多
佢真係屈身體冇其他

一堆英撚幻幻+南美小國大國腳幻幻

呢招紐卡素個仆街班主年年都用
FM都係向佢取經

我見西維爾賣賓耶迪，1100 萬返嚟用
爭頂成功率係 0%

矮仔Jumping低，要同cb鬥頂，喪輸都唔奇啦？

玩英超隊係咪一定買唔到Kane，
亂出價出撚到300m都唔肯放，
轉過頭180m就搞掂包皮

佢冇還價咩？

Forever Reject，Kane屌哂鬼都唔肯list

都係隨機
兩億買過嚟用

3億買Pellegri 都唔買英撚波牛

擺包皮打AS都一季4x球

pellegri 同包皮應該係依集最強前鋒

見過去曼聯
有次我玩野用阿仙奴出天價佢accept左

使唔使3億呀

仲有56000萬

雲加出山教Napoli

但激勵得2